[結他撚]去大板 有咩樂器店推介

今年3月會去大板
巴打 有冇樂器店推介?
有冇D好似 御茶之水既樂器街係大板?
聽人講 心齋橋 附近多D野睇
同埋 有冇睇band show 既地方 推介下

搵吓啲live house睇吓有冇啱口味既band

你每間live house都入一次冇死

搭單問知唔知北海道又有冇

有時間可以去美國街行下 嗰度都有幾間值得行，上次先係嗰度托左支morris 木結他返hk

thx 巴打
我想諗住買枝 內銷既結他返香港 你係點帶返黎香港

live house random咁入一間啦
架仔野實唔差

阪

我試過喺東京買過結他
嗰時問過航空公司，冇得hand carry

唯有請樂器舖用包好寄ems
佢哋會放鬆啲弦，再用發泡膠卜卜紙加case包實入落大紙箱
幾年前運費大概¥12000左右
寄到返嚟冇穿冇爛

我坐廉航回程 實唔比 hand carry
唯有運

包好寄倉最平

有約幾錢到?
寄倉我怕整爛枝結他
我冇帶結他上機 & 同出國買結他既經驗 Sorry

寄倉同ems咪又係比人掉上機

屌

美國村(心齋橋附近)有條街係樂器街
有ikebe, ishibashi 仲有幾間
個頭livehouse 都多 ,不過如果有特別想睇就去啲band 嘅網直接睇schedule好過

大阪唔清楚 不過如果樓主會去名古屋的話可以試下去名古屋大須 一個月前去有間樓上鋪賣guitar 二手都有 價錢唔貴 見到有一支靚二手 聲音幾靚 都係賣五千幾円

5000 幾yen ...

我試過兩次 一次係支bass 有hard case,所以可以照拎上機，另一次就係支木結，同地勤講左一輪，最後用人手護送寄倉 要睇下係咩airline

有冇巴打
買個HARD CASE 再塞報紙 鬆弦 寄倉
返到香港係無穿無爛
利申 坐 HK express

咁抵

之前買左mono 無事
不過係cx

日本二手價錢吸引
一手部分美廠野就好鬼貴⋯⋯